吉野妹入一入黎！

我想問你個閪臭唔臭？
想奶